其實twins 算係一個80後90後回憶

呢排聽返佢地d 歌 真係覺得好感觸
可以算係陪伴左自己成個童年 加青少年時期

唱Live後期製作幫佢地執埋音 可以隻隻字都係走音邊緣

一個垃圾回憶

一開心唱飲歌 不開心唱飲歌

聽返我們的紀念冊 好感觸

少女時代先係

果陣twins 紅到無一個唔聽

開心又聽
唔開心更加會聽